分左手ex將我個名紋撚左上身

呢兩個月因爲周街食女分左手既ex 將我個名同我鐘意既野紋撚左上身
講到有幾愛 唔可以冇左你 日日煩住我
然後發現佢有新女 仲要係佢朋友既女朋友
真係由心而發地覺得想嘔
冇錯 係身理上覺得想嘔 有冇人都試過？
真心祝福你地 長長久久 唔好再搞9我啦

妳理得佢姐 又唔係紋上妳隻手

有冇祝埋有情人終成兄妹

妳覺得煩又講到咁討厭 block左佢咪算囉

Block撚晒啦 煩9埋我阿爸阿媽

不了 太污糟

兄妹咪益左佢地 亂倫都自由戀愛架嘛

無啦啦做咩屌我老母先清

唔係呢啲兄妹 係一齊唔成認對方做呀哥呀妹戈啲
之後大家繼續搵其他人 搞完又散 又認兄妹
搞完a搵b 搞完b 搵c 搞完c搵返b 又去搞d......
永遠輪迴落去 搵唔到真愛
咁先係最毒
到時唔知邊個大左肚黎搵佢負責養/落 ex煎佢左邊面 現任煎右邊面

無啦啦講咩老母

樓主肯定係mk妹

發現2&b

佢話真愛就係我 永遠開返屋企大門比我只要我想
留精不留種架佢 你擔心佢性病好啲
Ptgf又玩 交友app又玩 而家玩埋朋友(前)妻 （利申唔知人地幾時分手啦）

禾刀角

咩真愛就係你戈啲好撚噁心

咩叫2&b

義和b

所以咪話由心而發地想嘔

人以群分

唔記得講 佢仲要去埋我公司煩我 點撚算

gay

叫佢係額頭紋你個名,肯既話就同返佢一齊囉
咁緊係呃佢啦

我都覺架 我都唔覺自己係啲咩上等人啲點 佢又賤人定點
我都不外如是架 都係閪人一個
只係係感情上好撚潔癖啫

咁到底係啲人指住佢黎笑定指住我黎笑

大力屌啦 反正佢成日黎搞住曬D同事都知有唔妥 不如屌佢一鑊金等佢唔敢再上黎

我驚佢瀨屎落我到

佢既面皮厚到 我前排真係想搵lon捐 屌佢老味 當住全部人送花 屌

聽我講 當面屌鑊甘 等佢知難而退

喂 多謝你既建議 我屌過架啦 成街人都望住佢 都冇撚用 點解有人可以咁架

甘你老母

正字沖鋒

正字刑警： 金

真係用甘 唔係5p 盲反做乜撚
好甘 好苦 吃苦頭咁解

絲回得好快

me

唔中意用返金囉冇所謂

搭車冇野做唯有f5下

報驚啦,佢so妖到你公司同屋企都唯有咁做

樓豬啱啱放工定番

咁柒嘅嘢都做
令我諗起有個男仔拍片喊求條女返自己身邊

騷擾
你係咪咁懶

事但啦 你又唔係吾系甘牙 你個解釋當你岩啦

是但啦

做男人做到咁 死左佢啦

不過啲黑鬼通常好興紋自己啲ex嘅名落身度 有咒罵嘅含意

係咪有個人係咁講 老婆啊 返黎啦 個條片？
我都覺佢好似

算啦 跟番topic先

樓主ex係咪黑鬼黎

屌 笑左

佢話係因為愛我所以紋喎 先覺嘔心
佢要咒罵我都唔緊要 事實我冇左佢更開心

Nigga!
我唔食黑腸

上班喔 好撚攰啊

又真係幾唔要面

條ex真係痴線佬 留名有人話佢係24個比利

岩岩放

咁早呀

中意食咩

試解當時人之面皮厚度，並加以解釋。（10分）

戈你老母咩

返早放早身體好

厚過雙層芝士漢堡 應該係

我驚佢下次斬我

嗰囉 咁惡

食咩都好啦 最緊要乾乾淨淨

聽日都返通宵 好撚攰啊媽

又話唔食黑腸 又話食咩都好

唉 人癲起上嚟真係...

報警又冇用 唔通同差人講佢想斬我
到報得警嗰時就真係斬左

港女mode 唔食呢樣唔食嗰樣 你由我啦

又係進退兩難嘅尷尬位

係架 啲猶差理我至奇啦

佢講咁多 嗰時對我好啲咪唔洗咁囉 犯撚賤
仲要話 我唔覺得我自己錯 好少事姐 不過為左你會改
金句

究竟要幾無恥先講得出

可能真係會改呢

唔理啦 而家既我過得好開心
佢唔會因爲我呢塊葉放棄成個森林架！

勁呢 我等睇

識諗加十分

係咪呢 我聽到嗰刻由嬲變到冷笑左出黎

enjoy your life

改你都睇唔到啦 你都wfc左

當然

我既呢個ex同exex都係令我人生既陰影
真心過當然邊會咁易一下子放低晒
不過而家身邊既所有人都對我好好

我覺得唔係咁易 同ex散左半年 仲成撚日纏住佢
佢都已經一早有新男朋友
我都好憎我自已

我等睇佢幾時會結婚囉 佢話佢唔結婚生仔架

啱啱分定分咗好耐？覺得會做係樓下等個d痴線野

屌 收撚皮啦
男人都係仆街黎 講一套做一套

利申 男人

麻煩師兄跟我去仆一仆街先

睇開啲啦
我曾經都試過咁死纏爛打過對exex
嗰時真係覺得好犯賤 但又改唔到
只有時間可以幫到你
一係你搵啲野轉移下視線 等個腦唔好成空住住諗住佢

一齊仆吧男人們

我都想自己仆街死

分左兩個月 頭一個月係公司門口等我添

0經驗 都唔知第日會唔會有呢啲問題
甚至會唔會有

仆街先

希望清當你遇到一個你好鐘意既人 記得一定要好好珍惜佢 咁就唔會有呢啲野發生

收到曬

真心控制唔到
一齊左四年 我自問我係仆街 我對佢唔係太好
但我都係一心一意對佢 同我散果陣
又話想自己一個 想靜下
屌你老尾 轉個撚頭 唔多一個星期 同左第二個一齊
女人都係雞黎
但我自己又犯賤

你都識話你做得唔夠好
先俾到理由佢離開